真心一問，汽水罐拉環儲黎換乜？

成日見人飲完罐汽水拆個拉環出黎儲，但到底換乜 有無巴絲知可以講下

儲夠十個可以換枝新既

是咁的 傳說百事可樂嘅創辦人為左可以得到可口可樂嘅市場去借助地球神龍嘅力量
後來創辦人為左唔好令神龍嘅力量落入其他人之手
就將佢嘅力量分左7份封印係7個汽水罐入面
而邊個可以得到呢7個汽水罐嘅拉環就可以召喚神龍
而鳥山明就係呢7個拉環嘅主人
佢向神龍發左個願 希望佢嘅漫畫全部賣得
所以IQ博士大賣 而佢為左報答神龍
就畫左龍珠以紀念神龍嘅恩德

哦

輪椅

...

鐵布衫

我都諗起同一樣嘢